5點未瞓分回區

秒回就難d

醒左

同我一樣
不過唔係一個痾夜尿

講埋點解未瞓睇可否講到天光

你個名

失眠揮個手

巴打同我一樣訓唔著？

醒咗

冇追post 同我有關

你個名啱去支持下

我都係醒左訓唔返

唱緊通k

影下個mon

其實我都想要女朋友

你做人真矛盾

拿 玩屎眼係另一回事

周董

唱咗5個鐘了

打緊牌

即係好想畀（女）人爆菊花